大家有冇D好好笑的笑話?

我的戀愛路

五河士道

我嘅人生